有冇人去過政府診所交樣本做檢測？ 大概幾耐有結果

同問
要點先有資格去政府做?

理論上兩至三個工作天
政府做要睇街症 醫生認為你有需要做先有 如果唔係排隊拎樽仔/私家

排隊拎樽仔係咪即係prenetics circle DNA?
同埋政府做係咪無報告拎返公司?

Sorly前者唔係咁知
後者 經門診嘅話只係有短訊 如果要報告嘅我印象中要去醫院比錢唔知點買 你可以聽日打普通科門診查詢電話再問問 唔係記得咁清楚 印象中要去醫院搞

冇
交完樣本
第日起計三個工作天
冇收到電話就冇事

唔該哂你